岩岩攞哂結婚d錢仲問外母借左幾萬去all in

請問45分鐘入6球機大唔大

投胎會比較快

我想信漆黑巴唔會昆鳩我

唔問呀婆借著先？